蘋果日報 財經 20200902 星期三

蘋果日報 財經 20200902 星期三

首日冷淡 百勝孖展僅59億
差絕中概股 專家：即使認購只宜一手

7月零售挫23% 略勝預期

公屋價天與地 李鄭屋邨誕樓王
華貴邨呎價跌穿六千

旺角地舖8年損手600萬

港視爆升 市值破百億
專家看好前景 憧憬納入科指

==============

■在中國經營肯德基、必勝客的連鎖餐飲集團百勝中國，在港首日招股反應失色。
8小時前
首日冷淡 百勝孖展僅59億 差絕中概股 專家：即使認購只宜一手

■李小加
8小時前
李小加盼港成生科股集資中心

■金管局昨再向市注資96.88億元。
8小時前
金管局接97億 銀行結餘突破二千億

■疫情持續，本港7月零售銷售未止跌，其中服裝及衣物類按年挫42%至44%。
8小時前
7月零售挫23% 略勝預期

■隨着美滙指數見兩年低位，人民幣持續走強。
8小時前
人幣升穿6.82 創16月新高

■華貴邨低層戶呎價僅5,824元，創該邨三年呎價新低。
8小時前
公屋價天與地 李鄭屋邨誕樓王 華貴邨呎價跌穿六千

■希爾頓中心特色戶附靚裝修，買家可即買即住。
8小時前
沙田上車盤呎售逾2萬

■藝人張衛健新近以1,035萬元沽出上水歐意花園洋房。資料圖片
8小時前
張衛健1,035萬沽上水洋房

■Wetland 3期將提供318伙單位，兩房佔約51%。資料圖片
8小時前
Wetland 3期逾半屬兩房戶

■欠缺內地學生來港租樓下，河畔花園月租僅9,000元。資料圖片
8小時前
河畔花園月租跌至9,000元

■旺角百利達廣場地舖現由咖啡店承租，每月租金7萬元。
8小時前
旺角地舖8年損手600萬

■美國領事館旗下壽山村道37號物業將延至9月9日前開標。
8小時前
美領館宿舍地9.9前開標

8小時前
港視爆升 市值破百億 專家看好前景 憧憬納入科指

■小米昨日再升8.9%破頂，以25.6元收市。
資料圖片
8小時前
港股好淡爭持 小米再破頂

■Tesla昨日公佈計劃配股集資50億美元。資料圖片
8小時前
Tesla配股集資最多388億

■ZOOM今年第二季收入急增3.55倍至6.635億美元。資料圖片
8小時前
Zoom收入激增 股價抽升

■藥明生物今年累計「抽水」近308億元；左為集團創辦人李革。資料圖片
8小時前
藥明大股東第四度減持

■滙豐旗下Payme宣佈將信用卡增值上限由目前2,000元減至1,000元。資料圖片
8小時前
Payme信用卡增值額削半

■澳門賭收已連跌11個月。資料圖片
8小時前
澳門上月賭收大跌95%

■叙福樓主席黃傑龍。資料圖片
8小時前
叙福樓兩分店不獲續租

■財新公佈8月中國製造業PMI升至53.1。資料圖片
8小時前
內地財新PMI逾9年新高

■有指蘋果公司要求供應商今年生產最少7,500萬部手機。資料圖片
8小時前
蘋果今年產7,500萬手機

■自從有咗網購，實體店嘅需求就大減，黃金地舖神話慢慢被打破。 資料圖片
8小時前
【樂活道】買舖只能博收購 - 藍友斑

■網龍預測下半年業績好轉，預測PE 11.9倍，以科網股而論屬偏低。 互聯網圖片
8小時前
【何車500】三日跌22％ 網龍超賣 - 何車

■建滔積層板主席張國華。 資料圖片
8小時前
【曾淵滄專欄】建滔板期待有更好消息 - 曾淵滄

■港產片《幻愛》劇照。
8小時前
【MyGut者言】再入戲院睇《幻愛》 - 徐家健

■福萊特董事長阮洪良。 資料圖片
8小時前
【智取大市】光伏強股博第二浪 - 晉佳

■所謂久守必失，又當被圍堵、什麼內循環是主調時，就算聯滙不失守，遲早亦棄守。 資料圖片
8小時前
【一名經人】庫房重傷 聯滙怎守？ - 羅家聰

■三十年代的大蕭條，由二次大戰作終結，現在雖然沒有熱戰，可是新冠疫情在摧毀財富方面，和戰爭的結果全無分別。 資料圖片
8小時前
【投資一周】疫情摧毀力儼如二戰 - 周顯

■幾乎所有投資主題的背後都是以數據衡量，這個範疇相信會產生可觀的經濟價值。 資料圖片
8小時前
【富泰有方】未來五大創新主題 - 黃德泰

■農夫山泉集資比例奇低，上市後H股股東僅佔3.5%已發行股份，貨源極度歸邊。 互聯網圖片
8小時前
【細價股一周】農夫山泉貨源歸邊 - 梁杰文

===============

最Hit

10小時前
【大學生去洗碗】響應局長去做洗碗工！月薪15K後巷洗大煲倒垃圾 記者：高人工過我但太辛苦！

10小時前
【獨家回應】細So認背妻出軌 向老婆連講7次對唔住：我做錯咗

8小時前
【李八方online】署長拉隊撩鼻喉表忠 張竹君𦧲深喉液化驗唔跟黨走

3小時前
【爆相爆片】大肚吳若希名牌出巡尖沙嘴 指住老公鬧疑產前抑鬱

10小時前
【港版國安法】政權指控無中生有 周庭哽咽：被「送中」也無悔！

2小時前
【檢測大龍鳳】全民檢測第2天續現人龍社交距離不足 明日起增檢測名額

=================